知唔知點解浸大仔特別囂張？

因為佢哋成日講浸會(朕會)

哈哈哈哈哈哈哈哈

4/10

評語：有少少唔啱音，下次努力

樓主收手啦

樓豬個名

傻人發現案

係無啦啦自稱朕真係傻傻哋

on9

我們都是浸大的

樓主超好笑
浸同朕係近音
浸會, 即係浸會大學
朕會, 即係皇帝知道了
而浸會, 同朕會, 居然又係近音
即係浸會, 同時係自封為帝加話自己咩都知
嘩!!!!!!!!!!!!!!!!
簡直係神來之筆!
人類有乜可能諗到咁好笑既笑話
點解要俾我聽到咁好笑既笑話
遲啲聽唔返點算呀?